「無圖」淫賤狗女王禮君

出沒地點及生活習慣: 係西環警署番外判合約工，大角咀，旺角一帶
威水史：藍到仆街，曾經入左警隊訓練，因傷退出，一心想會考警察而家想入其他紀律部隊，一直支持警察打後生仔，話示威者係暴徒曱甴，鍾意姣仔，影裸照約sp，仲會督灰其他黃既後生仔女。

凌晨了,五毛會不斷推迷信post,大家請推行動post
聽晚少人，人權及民主法案實炒硬

From 老豆搵仔

呢件麻麻地

more

做得狗女唔方正啦

推

推爆隻雞

軍妓

冇？

係啊都話左無圖

唔太開胃

有無巴打起到機？？？

愛支雞

要洗眼

應該無

建議快

好想奶

第一張無露點係咪可以周圍post

Push

俾狗屌過嘅黑鮑不了

頭20個幸運兒

早G唔睇

5p字睇撚死人

話左無圖仲入嚟 係咪抵死

呢個要推 第一次見狗女嘅鮑鮑

慎入啊

睇完唔太覺

千祈唔好再推

屌唔記得加

推左先 最好隻狗女情緒病跳樓死

圖呢屌你

push

話左無圖

想屌

頂 唔講慎入

Send比佢老豆睇啦

話左無圖仲入

屌，好撚爆

請大家武器升級，記住對面唔會當你係人

好似發炎喎 睇左醫生未

真係有圖

已射thx

大家睇完就算啦 唔好比佢啲家人朋友知啊

幫推

屌你咁撚似人哋嗰啲罐頭迷你鮑

要聞佢個臭西 我寧願聞tg

佩服

撳錯負評 sor

唔好開

有冇多啲生活照 要認清楚個樣

臭雞 不了

大家唔好推啦。。。

粗重野等我黎

仲衰過無圖

大家真係唔好再推

FACEBOOK:Queenie Wong
快啲send比佢啲親朋戚友睇啦

p

我唔明影個鮑有咩吸引力

咁都叫pink?

好多個Queenie Wong
直接post 相link啦

屌啊好污糟啊
嚇親小妹啊

咁傻豬影閃卡影埋樣

人地係狗

係咪博有人幫佢賣廣告接多D job

一啲都唔pink 瘀紅色

不了

修修啲毛先啦屌

洗眼

pink 真係只見過一次

大部份都係深/淺啡

我自己都負評左左

淺啡

屌個樣殘到

摩牙

佢心地同塊閪一樣咁黑

似你個名

淫殘狗女王——禮君

諗緊邊個玩sm玩到有埋朵

留名

好撚多個喎
你post個id都話吖

你搞到好多人不舉

ching好快手 頭20個

照奶

中同但唔熟 爆多d

P牌輕推

你記得唔好周圍講啊

我宣佈18區開花係成功既

但都要檢討!!

[嘗試分析]今日多區開花並無失敗, 亦一定要再做. 原因及改善建議:

屌 好仆街唔打慎入
btw 推

咁柒都做到雞 照下屎水先啦警妓

岩！不完美！可接受

唔好推呀

邊有圖啊

邊間中學

97 年
話佢34 歲我都信
比人屌得多個樣係咪特別老

做文宣圖啦

嘩！嬸嬸咁款，點食得落

我孛力走已口左

有ching話已射

唔中意咁光望住個西

想做愛了

咁重口⋯定係無睇到ban圖啊

唔好推啦 咁樣唔是太好的

個波唔錯
樣就不了

唔好推

可以一戰

可能我眼花
有啲似Stephy

死賤狗

唔好推喇

建議關注下tg

咁L 樣衰 不了

Wa 屌

一直都有呢個疑問

大家入嚟幫手推聽日行動po!

聽日人權法案集會希望每人都舉美國旗同舉以下幾句!!!! 黑白A4 print 就 OK!!

連隻閪都出埋

幫 手

第一眼以為狗女王

成個男人咁喎⋯真心咩？

叫咗唔好推仲係咁推
人哋好慘㗎

聽frd講佢讀大角咀天主教小學

[觀塘撚必入]不分化指責=/=不檢討、要士氣=/=打飛機，唔該快撚啲認清我地係打緊仗

好似好大個雞腩

肚腩

我幫你了事

有巴打話似發炎喎，係唔網上診症啊

又係啲自以為好醒目係社會菁英嘅進取型姣閪

呢啲八婆覺得廢青先會搞事 =白鴿眼垃圾

係西環警署番外判合約工

醒就唔係做外判啦

但件衫出賣左佢

個鮑應該幾緊
不過屌得太多深色咗啲又反皮

利申: 東京熱達人

黑過阿嬌

慎入第二張

記得唔好喺嗰頭派

我屌我都是

原來係雞嚟

狗女狗乸都咁撚淫
警狗就晚晚OT
警嫂就晚晚3P
狗女就周圍搵SP

推 王禮君全香港人將會記得你啲威水史

記得佢個爛閪

唔好推啦

推咗佢仲邊有面見人

Btw大家記得聽日出遮打

有無人知佢老豆電話
可以wts比佢老豆睇

真係唔好再推

推推推

屌，要洗眼

啱呀都唔想佢傷心

好緊火，硬硬地

前線絲打正過佢多多聲

軍妓 不了

我都唔想

推到佢無面見人

幫佢post去網上醫生問下診

（君君）？

小癲

你老母都好緊火

希望佢唔會啦

唔好推 夠喇

聽日 遮打見

藍絲天使

仲得咁少料既，朋友仔訓曬？

據消息人士指有藍絲做天使

希望啦

天使

好似d相都係藍絲手機流出黎

拎黎做文宣有得諗 靠塊爛閪上位啦佢

佢老豆係狗黎

會唔僧會係黑警慰安婦

打丁

岩啊 用嚟教小朋友大過唔好學佢

狗天使

比個ig嚟先得嫁

不了 thz 謝謝

死臭雞
send哂佢啲圖俾所有人

唔好啊 唔好比佢身邊嘅人知道佢咁撚淫

絕對可以 報埋老豆搵仔

嘩咁唔係幾好既 加埋佢屋企樓下就ok

遮住個樣再sd比佢老豆
話係雞黎 問佢覺得身材點

屌得過

中學時已很姣

你地唔好咁痴線啦

屌你，唔小心㩒入去，成塊西對住我塊面好臭

唔好再推啦個西比全香港睇曬喇

個source係老豆搵仔

老竇搵仔有post

整粒臭西味tg你嘆

狗鮑

咁快手

模係去狗屋附近係咁airdrop la
唔駛出面

警隊天使嚟

呢件ok

想搞gay就揾黑警幫手

朋友仔上水啦

推比佢男朋友知

胡椒臭蟹

邊位巴打啊
大家千祈唔好騷擾佢條仔ig tseric623

好慘 屌狗女都算
仲要屌個滿是其他男人精液浸淫既狗女閪

上面#1有 qw.214
但private

影依d部位既女究竟搏咩

I have already mentioned that

tseric623

啱呀，佢咪住狗竇既，諗下佢老豆出出入入咁多同事見到自己個女個閪

思路正確

藍絲天使上線啦！！！！！！！！！！！！！！
share俾班藍絲啦

加個慎入會好啲

個波咁撚細咪撚攞出嚟啦臭閪

藍絲表示興奮

狗也不屌

樓豬冇圖都敢開po

隻包好細

無圖仲入

死全家

Sor lo

臨瞓前推多下先
大家聽晚見

屌 點樣食啊

聽晚 中環遮打見！

原來飯蕉講嘅天使就係警隊入面

王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君 王禮君

修吓d毛ok?

叔伯舅父老豆表兄弟阿哥細佬一齊睇

Cls

咁撚柒..下次唔該標題打返慎入plz

排第二個個講出好多巴打心聲

眼都想挖埋出嚟洗啊dllm

tseric626

623

屌過

唔好貼人街招啦 好慘架...
唔好呀 勸大家唔好！

睇圖後，覺得佢自己先系個隻約sp，影裸照既臭雞
睇晒圖都系起唔到機，隻鮑魚又奇奇怪怪，變型咁款

戒左j,好彩張圖唔吸引
唔小心開左都無野

警妓 差唔多啦 都係中出即飛

印大張圖 貼係警總

我諗到制裁國難五金既辦法！！！

連儂牆牆益伯伯佢會唔會睇唔開自殺呢

呀嬸都硬到？巴打係青頭？

還有沒有

些牙埋俾佢條仔d frd嘛

好撚嘔 高清西圖

隔住個mon都聞到.....

磨牙磨牙

知唔知點先可以快速傳去藍絲同愛支狗？

將佢講成係黃絲天使

班廢老會幫你瘋傳出去

傳到全世界都知

屌 慎入呀

有冇多d

竟然有成功戒到嘅人

不喜歡獸交

唔撚識

老豆老母知個女咁淫實傷心死
細佬會唔會對住家姐打j?

好撚7 周街貼佢裸照

住大角嘴西九龍紀律部隊宿舍

隻飽咁核突既

貼響附近

狗女真喺有遺傳
都喺拉撚圾

淫得你呀 比狗屌得爽唔爽

睇開三四十路，呢啲貨色較暗啲燈無難道

Send d 相比佢全家，開心share

冇圖都要推！

我想嘔呀！

巴打你個名

個啲食物圖，黑鮑黑提子個啲，係咪呢隻藍狗架係咪同一人

黑鮑黑提

警方內部傳？唔知而家mon緊 po既呀 sir 識唔識佢

想上位就幫下你

推撚死佢

push
push
push

伴侶：ig : tseric623
父：老豆係狗，好似警長 fb:Yu Kin Wong
母：fb:Coni mum
細佬:fb: jelly Gw
小學：大角咀天主教小學
中學：九龍三育中學
大學：讀閪到咩 毅進女
Facebook：Queenie Wong
Instagram：新：qw.214
舊：laikwan_w
出沒地點及生活習慣: 係西環警署番外判合約工，大角咀，旺角一帶
威水史：藍到仆街，曾經入左警隊訓練，因傷退出，一心想會考警察而家想入其他紀律部隊，一直支持警察打後生仔，話示威者係暴徒曱甴，鍾意姣仔，影裸照約sp，仲會督灰其他黃既後生仔女。

Push.

好心剃毛啦

伴侶：ig : tseric623
父：老豆係狗，好似警長 fb:Yu Kin Wong
母：fb:Coni mum
細佬:fb: jelly Gw
小學：大角咀天主教小學
中學：九龍三育中學
大學：讀閪到咩 毅進女
Facebook：Queenie Wong
Instagram：新：qw.214
舊：laikwan_w

岩呀
呢招好
快d掉去藍絲群
話黃絲天使有圖

係咪同一人呀

裸照send全家

慘慘，咁就又一世

黑鮑黑提係咪個藍狗女的

無呢啲group

畜生亂倫好常見

個閪成個龜頭咁

藍天使～～～～～～

好想識住宿舍果個手足
好勇

咁衰

港灣豪庭旁邊

Wtf

垃圾女人

聽日堪稱呢個月嚟最重要一日 一定要出嚟

突然諗起大X樂個PTGF同佢個綠帽男友⋯

會戴套屌 廢事整污糟條j

咩黎架
可唔可以airdrop比我
好想知係邊個

我屌,點樣識到佢
等我扮藍屌完再笑鳩佢

而家啲黑警做埋法醫、救護㗎嘛
Post埋俾班黑警睇啦

推呀

狗方天使

無人會可憐

狗天使？

好撚多閪毛

More 18+pic

要加慎入

好似騎劫咗，睇完算啦講返君君啦

應該貼街招,係狗宿門口貼

狗公出狗女

聽日出黎集會 有j圖睇

會唔會多d人黎

其實唔係一張圖有晒兩樣野好難講得入話係佢黎 佢專登出樣嗰張就乜都無露 露野嗰啲都zoom到勁埋

裸照呢?
得張十幾年前既SONY手機相

（超緊急）今日係下就觀塘被捕既手足 我想搵一搵佢女朋友

好似大陸海底撈d waitress

聽晚見

呢招好呀

賤種死臭雞

樓主有冇多啲呀

又幾粉 不過唔知幾多年前
而家做左狗女 應該唔再係咁 狗隊啲關係咁淫亂

屌，縮咗

人地天使嚟

今晚7點遮打見
今晚7點遮打見
今晚7點遮打見

好樣衰

聽晚集會都推，呢個都推

佢嗰兩個fds對腳幾靚，又直又幼

以前小學已經成日姣仔，小五開始拍拖扑野
住港灣豪庭附近嘅狗宿舍

利申: 小同

老豆搵仔有呀

屌 成隻木嘴咁嘅樣
不了

啲毛好柒

人狗情未了

原來佢哋先有天使

唔知點解睇完佢啲閃卡有啲反胃

好核突

Ig改咗名定刪咗

我都覺好似

不篤灰呀ching

有無得放出黎

lm

睇睇

開個新facebook

個閪一定好撚臭
見到都唔撚開胃

BF ig

成個阿嬸咁

push 左先

BF一定扯到好行

呢款迷你鮑真心無屌過
係咪搵doctor魔改

屌到你變黃絲

佢唔係屌緊警察咩？

唔係咁開心呀，唔好點錯相喎

大家好似有小小混亂
其實佢係cap底左啲黃絲嘅stories
會send去藍絲嘅group 篤灰
自己ig都會repost 加 鬧爆啲黃絲
利申：朋友嘅朋友嘅朋友比佢cap過story repost

pish 多下先

賤雞

原來係咁

就咁睇頭幾張圖我都唔明

第二張強烈要求要加返慎入

想奶

得罪講句 我發覺叫親Queenie都好撚淫

狗歡喜

一起身返工有閃卡睇，不過睇完想嘔

又有裸照
啲低等生物特別淫賤

嘩

呢件 雞

個西臭架

法官大人

食緊早餐睇到想嘔

同一間學校 師妹嚟

見到個閪起左

不安

中學同學嚟,但唔同班.淨係知佢中三已經冇咗個處.

肥腫難分

條仔ig好似唔係呢個

屎水公廁

我可能同你同屆.

係咪97年2月14日？

有無多d料同佢玩下

推推推，推到佢親朋戚友睇哂

唔爭氣扯左

嘔心

下97 成30幾歲咁

[img]
唔好推後面

好熟面口 條仔ig唔似佢 成個小朋友咁

利申 早佢兩屆畢業

難怪啲狗咁落力，原來係藍色天使

裸照約sp 但你無裸照

啲相喺啲藍絲Group 勁撚多人睇

共享女警

藍天使
一人一q

身為絲打
咪推啦

唔知佢爸爸媽媽睇到係咩反應呢？

革命女警

網絡藍絲玩得高班好多

我已經講到明係後生高質女IG公然撐警, 班藍絲好似未撚訓醒咁係咁屌佢黃屍曱由 但又問邊度有多啲相

而家佢地會自動Share 埋啲相出去啲我愛警察Group

今次靠班藍絲

哇

你眼花

黑警天使？

啱啱嚮機場唔小心airdrop 左

個西幾緊緻

傻鳩

閪嗰張冇樣 真係佢嚟?

真五毛

屌爆佢個閪

咁豬

J唔落

Op

臭雞

藍天使

唔好相認

pm問下價先

我屌
有無電話

屌，要洗眼
唔推了

相

有無更加閃嘅閃卡

個閪望到唔想屌
利申：熄燈ok

呢個時候真係要問下咁多位巴打

法官大人 屌定唔屌?

利申：會屌

得塊閪冇樣認不如收返埋

正常嚟講係15年,但我中四嗰年退咗學.

推到佢老豆老母睇到

等佢地知個女發育成點

今晚見

圖？

Push爆隻雞

藍絲最撚咸濕

識玩

靠你啦 打入對家！

依個同意

今晚七點遮打見

會

不能同意更多

睇到我扯哂旗！好想同佢瘋狂交配！瘋狂做愛！日屌夜屌！屌到行雷咁啪啪聲！屌到中出內射！射好射滿！一定要懷孕！

好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

臭

真心，想屌啊

原來係藍絲天使

玩下唧

Pish

仆街 唔加慎入

唔明喎 睇啲story打既野明明係黃/憎狗

記得出街唔好帶口罩

grad din? 應該都叫full gear
都咁嘅level

有無多啲

推。

咁撚柒都夠膽約人
俾着我就真係收埋先喇，攞岀黎俾人笑咩

有冇裸照?

其實幾好屌 化應該

叫佢去幫Ｄ狗慰安算啦，閪盡其用

上錯假連登
話冇圖竟然入到嚟係有圖

真係無圖

咪有4幅囉

食緊早餐呀大佬

人獸不了

屌 一入去睇 聞到有陣味

好黑呀屌

屌咁撚多三育既

細佬直頭上埋添啦

頂 炒撚曬車
佢男朋友絕對唔係上文提及個個
我有證據證明個男仔嘅另一半係另有其人
咪9up當秘笈

圖？證據？

p牌仔講幾句野就想有人信?

仲有冇多啲圖

屌唔小心㩒咗入去

應該del左。睇下有冇人back up定先爆料

你咪撚信

我地兩個都唔鳩識佢條仔
我變個Id 比你呀

自己收埋j好啦 唔好腥比人睇呀

姐係你係ig條仔？

係咪狗隊啲慰安婦黎？

幫推下先

嘩

唔屌

不如攞證據出嚟先？

So wt

記唔記得條女中學嗰陣都有俾人影過裸照

但有個馬面咁樣,幾年前見佢拖住個印度人喺街行.

我係細佬實忍唔住

可能扑埋

人間胸器

Send比佢老豆老母
同埋！細佬嘅同學！

pish

嚇死人咩 居然有圖

收埋埋啦

大家唔好再瘋傳tseric623啦 我唔識個女 識個男仔
佢單身無拍拖 無拍拖 無拍拖
大家唔好搞無辜既人

不意外

CLS...喺公司...
一CLICK入去差啲GG..好在冇人留意到...

Prove?

比狗屌差唔多啦～

我同個男仔係同學黎 日日睇住佢ig都無呢個女仔出現

pushhh

爛臭閪得罪你？

本身就係tg 味

屠龍勇士

等多啲人識下佢 臭雞

上連登仲未識規距？

咁撚柒都起到

王小姐而家有無面翻工見人啊
好快全香港都睇過你隻腥臭鮑

淫賤狗

[大支線] 陳彥霖報夢事件整合帖

一個夢 揭開政府重大陰謀

時序由早至遠

我懷疑有死者報夢(2)

鶴藪水塘燒烤區場6號

鶴藪水塘燒烤區場6號 (2)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (3)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (4)

鶴藪水塘燒烤區場6號 (5)

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（2）

香園圍 白虎山 蓄洪池 唔該大家留意下呢幾個地方（3）

新屋嶺2.0？

政府澄清擬於香園圍興建大型羈留設施謠傳

白虎山有新發現!!!

[恐怖] 大坑東蓄洪池極有可能同831有關

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟

依家我可以講多少少巴打個夢境，大家入一入嚟 (2)

聞到臭味

閪都有分柒定唔柒？

呢個我又唔知喎

仲有俾人拍咗片 有冇巴打有

隔住個moon都覺得臭

佢啲其他相.

咁樣衰不了

班外國撚用空郵寄啲相去鄰居信箱
好撚癲

好嘔心 嚇死人咩

屌有圖

V

考撚咩 冇消息喎

癲

老豆搵仔話好多圖？
想睇，再傳通街

呢個真 雖然中同師弟但唔識 知道係邊個 睇落好似得罪左人

鮑仔細細 應該幾好屌

可能老豆個上司都玩過呢

比佢老豆睇下fc下先啦 一陣誤會左人唔係咁好

嘩屌 好黑同紅腫

仲有無多d相
想j

屌你要洗眼

俾狗屌過

幾大波

一諗起係狗乸就扯唔落

隻鮑點證明係佢

屌你講慎入啦

屌，要洗眼呀

瘦到條柴咁都叫靚

又幾正

其實真人唔係咁差,皮膚白裏透紅㗎.

Lm

好撚多毛

性病雞

估唔到係藍絲Group 瘋傳

搵人印佢張閪圖+樣 貼佢屋企附近
等佢所有鄰居都知佢個臭閪係點

好正。

真心唔明後生會係藍絲 個腦點諗

有菌架

痴線

等grad din 個男仔慘

唔好推!!!

Hehhdheg

哦

樣衰到咁

好撚正

我
利申：屌開五十路

搵葉劉啦

哈哈

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

個名咁特別.. 知唔知有無家姐？

推，哩d仆街狗女等我狠狠咁懲罰佢

34pages 得3張

禁入去佢親友fb 都黃黃地，老豆都偏黃，點樣教出一個藍絲女我係佢老豆就打撚死個女算，反正仲有個仔

Sor 認錯牙伯係佢老豆 牙伯王裕強同細佬王禮傑明顯黃絲，好在唔係王裕強個女

慎入都無
我見你話無圖我先入咋

基佬表示好想嘔

因為佢就係其中一個

狗女

好嘔

拉落熱門

拉

唔撚好post

拎支伸縮警棍插佢個臭西喇

CLS

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

推到全香港都見到藍天使個西

dont push

97？？
我以為30零歲
見到隻鮑都冇嚇親 年齡嚇親

sorry 睇完個西㩒咗負皮 太柒

請善用不推功能，大家主推活動post , 幾張j 圖就30幾頁回應

黑鮑喇

距屌緊林鄭wo，有咩問題？

洗唔洗睇多次所有圖先？
佢擺屌緊藍既人上去佢Ig公審

我以為果d係樓主寫的，sry

痴線
唔洗Sry啦屌

請教點睇鮑大定細

係屋企吹住冷氣都輕鬆做到你唔係唔做呀 “有需要被資助既手足請內進” 我地目標要有4000人 而家差3600人

隔住個mon都覺得臭

雞

More

推 黑警正仆街！

嫁唔嫁得出呀

貼宿舍門口幫呀sir打打氣

下 姐係果三張相係藍絲手機傳出黎？

好豬

屌你第二張加番慎入得唔撚得

好撚正，想屌到佢大肚

攞佢個閪貼街招啦
全世界都望過佢個臭閪窿

狗天使
今晚就玩玩你

佢又屌過條女，條女又直接比相佢，問佢拎可能仲有更多

九成中同知道哂喇 連我哩啲同中同脫軌咁耐嘅都有中同講翻俾我聽

利申：同中學

咁咪幾好

咁撚癲

代入佢係sp，然後硬咗

要唔要我公開佢facebook等大家pm佢？

大家同校,咁我應該識你

你直接搵佢拎到後貼出黎仲好啦

初中同其他女仔係廁格入邊好耐都唔出嚟 叫哂咁 個日係廁所 / 圍內個班都知道
唔知有無其他同學有料爆呢

我同佢未同過班,我係知有呢個人啫.

佢哋成班仲明目張膽咁喺課室互渣對方個波.

再早啲吧應該 無f.3咁遲好似

其實都係朋友同我講先知.

係 有仔係到都大大力揸 仲會彈bra帶

我高中轉咗校喎 師兄你認真？

你喺初中部讀嘅話咁我都應該識你嘅

呀蛇

P牌狗，古撚怪怪

佢住邊呀

有冇佢嗰屆嘅同學仔出嚟講下

幾時有得睇

上面班仆街仔

一就出貼link一係就收皮！

好正

警天使？

有aids
已fc

睇到啲story字都唔識打

捱義氣屌

有片未

唔俾人P牌咩, 近一個月先拿到大學Email開account
之前讀中學個陣都有keep住睇連登
郁啲就話人阿Sir 真係嬲

未放工睇唔到住, 劉明先

jed

差佬咁大壓力 會唔會搵佢做慰安天使架？

我屌你老母 除晒褲比啲咁既野我

連登仔真係好賤

食慣屎？

出賣佢嗰啲中學同學仲仆街喇

正

仲未有片呀？

唔好收埋j

唔好推啦好慘架

1001

2001

以為自己好大波？
我唔撚屌呀 臭閪

backup哂未

好似又有新片？

片牙

冰個有片牙 OwO

入tg group睇

咩grp

721831

些牙啦屌
CD ROM點睇呀

這麼醜的狗

硬曬

唔夠多唔夠多

好淫

唔似佢喎

很醜的妞

好似屌過

見你地啲留言唔敢睇
不過照推

唔係唔睇啊

我以前都唔知佢咁吹得.但睇落又唔係好似佢.

唔好再相認啦
討論下狗乸好過啦

不建議相認

要洗眼。。。。

建議推10月20號行動post sin

一直在努力

ok

比老豆知道,比人貼埋街真係爆血管都似

冇特別

放左上thisav 同pornhub未？

Lunch hour都推

宜家係咪入唔到 private咗

幾時先入到 private咗

J唔落 雞黎既

竟然

不了不了

含撚功夫又幾好

條片喺twitter某ac見過
不過個ac早排del咗

幾時開返架…

人地天使嚟 熟手

巴打有冇得share

呢個ok喎

第一眼睇錯淫賤狗女王

條片都唔係佢黎

係

where

屌 要j下

片呢 硬撚左

對波幾靚，想揸

粒lin幾靚

冇片嘅

仲有無多啲相？

條片係邊

擺左上pornhub未？

嘔

想睇

有見過圖冇save

擺未啊樓主我要大奶奶

唔明啲狗點樣可以屌得落

所以處長申請禁制令？

係咪有警天使

diu kui lpmp

我唔介意屌大佢
粗粗地一餐半餐

典解冇其他狗嫂

片呢

藍絲天使！比狗任屌！

Hi

人獸交不了

見到圖都覺得臭

屌過la 臭西一名

好核突呀大佬

不要成為魔鬼

藍絲天使/黑警天使, 應該可以cum inside
不過小心有病

之前好似有鮑魚睇

豬到

我想問點解仲推緊

咪推la

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

推返上去先

片呢？

唔好推
128 128 128

仲推

唔好推
129 129 129

居然有巴打對呢隻狗女咁情有獨鍾不懈推po

你班仆街

屌一睇成兩個月前 照推

日丁夜丁

塊西好粉

唔好再推

你班仆街仲推緊,唔准推
全地球都睇到王禮君粒lin同塊臭閪啦

咪推 好撚7

閪說見得多，狗閪真係第一次見

做乜無啦啦露黑鮑

和你展

點解睇圖都聞到味既

藍絲天使黎

輕輕一推

推完未屌

呢條臭閪有條流出片架wo

比佢老豆見到點算啊 唔好推啦

佢老豆要多謝係地先合法睇到成年後個女粒lin炸

咩事又推返出黎呀！放過人啦

好大粒Lin

Wow

點解之前冇見過個post既

幾撚淫

唔好再推啦

依加先見到個post

條女依家點？

不要

晏小小分享

。。。

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

片啊

不能只有我看見

片阿

pp

褲都除埋 你叫我晏小小？？？？

點Po片

唔知佢老豆見到有咩反應

merry christmas

貼左十二粒鐘都未貼到

如果真係有

有賤人整qr code周圍貼 redirect去睇片就有趣

扑唔落搵人夾錢幫佢整容算啦

ptgf 黎

利申：rubbishptgf

軍妓推

佢個閪多唔多毛呀?

半日都仲未upload到

好想同Madam去貼文宣呀!

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

噢 全相畀人睇哂了

隔住個 mon 都覺得臭

要洗眼

不好意思

做咁多野都考唔返入去架

呀～

Happy New Year

OK！！我屌

介紹比我

樓上班仆街仔

佢冇做狗喇咩？

Pull

半個香港嘅男人都睇過啦喎

正宗狗閪

好唔開胃呀屌

咁耐 冇片!

好撚醜，點解仲可以咁有自信

點解冇片？

pull

lihkg又係孤島

好臭

721

點解過咗1001都仲可以繼續推到個post
搞到王禮君對波個閪同含撚相俾全港睇到啦
豈有此理,拉

五大訴求 缺一不可
肥黃瘦藍 精明消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

屌唔睇好過睇

講咁耐仲未有片

想睇片

裸照？

原來有 冇野了

不要推

好似真係幾淫

師兄食過？

推隻臭閪

@@

片？

點影的

這牛肺西是酸臭的 本座不了

好想屌一路屌住佢一路叫光復香港

🥰🤪

🤪

有用po推

黑黑地

有冇片睇...

講左半年仲未有片

輕推

想問吓王禮君對lin同塊爛臭閪已經俾幾多香港人睇過
Between唔好推

2019-10-14既post我竟然而家先睇到咁佢老豆老母睇到未

千祈唔好推

... 推夠未

唔好推!

記得唔好推

依條女大眾精廁嚟

推下先

唔知咩事，不過推左先

仲推咩

推到有片

link？

好似好窄個臭閪

ヤバイ

推下

再推

點解佢哋咁鐘意影人馬

仲推。。緊

新登記選民截止日期：2020年5月2日

話屌嚇死人咩

推爆佢個7西

見到都扯唔起

個西好粉

推左先.......

天使?

P

重有人推緊

推到狗閪仆街死

唔好推啦 好嗎

咪攪到人

個樣幾淫賤

俱樂部有無份指名

link呢

仲推？

藍天使
廢老藍絲黑警支那狗肉便器慰安婦

粒lin呢

得閑又推下先

而家先見到呢個post